全民做到長期抗爭策略 全部同我入黎！

各位勇武寶寶，去前面衝，打狗，set RB，最緊要係咩，肌力體力！出左真槍，就算唔打陣地打游擊，唔strong d唔好打算會夠體力長期應付呢場革命。

所以長期抗爭其中一個策略係健身！寶寶每星期都spare d時間做weight training，增加肌肉，健康飲食，先夠玩！多運動身體好d，仲可以同個政權同班肥騰騰既死黑警鬥長命！

非非，得閒做多d cardio，就算中後線/和平遊行，都要夠耐力、跑得、平衡力夠！每個星期最少一次cardio/HIIT，唔要多，要你開始進入作戰狀態！

曾經聽過人講香港無兵役，d後生體能差，就由我地今日開始，光復身體，健身革命！